有冇微信王者嘅朋友丫？

王者約Game丫，自己一個玩好悶

走起

來來來

咩牌